{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://campweek.co.kr/detail_info_1.php?qtype=TT&detail_id=5000045&keyword=전체&ptype=web'",
        "collectedDate": "2023-12-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "진해안골포굴강"
    },
    "text": "鎮海アンゴル浦窟江 (진해안골포굴강)\\n\n朝鮮時代の軍船の停泊所の役割をするアンゴル浦窟江は船舶修理と補修、軍需物資の輸送、船舶の係留と停泊のための防波堤と船着き場の施設物だ。 現在、全国的に掘江遺跡が多いが、ほとんどは跡だけが残っている。 アンゴル浦窟江は上部の一部が崩れたが、下部は完全に残っている。 そして、掘江と陸地の間には掘江が連結されていたり、掘江と関連した遺跡が埋め立てられていると推定される。 屈江の首は東に位置し、外部の波を防げるように設計されており、幅は約20mだ。 掘川内部には干潟が堆積しているが、当時も首が入退水口になって引き潮の時は水が抜け、満ち潮の時は海と水面が同じように維持されるだろう。 安骨浦は希望浦万戸鎮の役割を担当してきたし、壬辰倭乱の時に一時的に陥没したが、新門津と清清鎮を隣接地域に置いており、安骨浦鎮城の基礎が残っている。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンゴル浦窟江は何の役割を果たしていましたか？",
            "answer": "アンゴル浦窟江は船舶修理と補修、軍需物資の輸送、船舶の係留と停泊のための施設物でした。"
        },
        {
            "question": "アンゴル浦窟江はどの時代の遺跡ですか？",
            "answer": "アンゴル浦窟江は朝鮮時代の遺跡です。"
        },
        {
            "question": "アンゴル浦窟江の現在の状態はどうですか？",
            "answer": "アンゴル浦窟江は上部の一部が崩れていますが、下部は完全に残っています。"
        },
        {
            "question": "アンゴル浦窟江と掘江遺跡の違いは何ですか？",
            "answer": "掘江遺跡はほとんどが跡のみ残っているのに対し、アンゴル浦窟江は下部が完全に残っています。"
        },
        {
            "question": "アンゴル浦窟江内には何が連結されていると推定されていますか？",
            "answer": "アンゴル浦窟江内には掘江が連結されていたり、掘江と関連した遺跡が埋め立てられていると推定されています。"
        },
        {
            "question": "アンゴル浦窟江の首はどの方向に位置していますか？",
            "answer": "アンゴル浦窟江の首は東に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アンゴル浦窟江内部には何が堆積していますか？",
            "answer": "アンゴル浦窟江内部には干潟が堆積しています。"
        },
        {
            "question": "アンゴル浦窟江の首はどのような役割を果たしていましたか？",
            "answer": "アンゴル浦窟江の首は外部の波を防ぐ役割を果たしていました。"
        },
        {
            "question": "アンゴル浦窟江はどのように水の流れを調節していましたか？",
            "answer": "アンゴル浦窟江の首は入退水口になっており、引き潮の時には水が抜け、満ち潮の時には海と水面が同じように維持されていました。"
        },
        {
            "question": "アンゴル浦窟江の近くにはどのような遺跡がありますか？",
            "answer": "アンゴル浦窟江の近くには安骨浦鎮城の基礎が残っており、また新門津と清清鎮という隣接地域もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 448
    }
}